林卓廷宣布成立投訴警暴熱線

LIVE緊

wow 有作為！

起碼記錄低先
整理好就知究竟警暴有幾嚴重！

推

老實，呢隻紅鵪鶉戲子檔《天下圍供》歐美澳旅行團，除左遊埠打卡扑咪搶Fo做過乜？？？

無可否認 佢講野同做法有時膠膠地
不過起碼肯變同會認錯

成個民主黨得班男有作為，班女又老又廢

我之前都諗緊點解一直無人整一個整合

鄺神
許神

希望呢個高佬都改下d毛病 唔好間唔中跳制

有手足整左個網同整合過百頁文件做backup，唔係早兩日wsp都唔會話7成警暴表證成立

成個網sd比佢？
不過投訴應該要搵到當事人再企出黎指證

你係呢隻"扮民賣好人"嘅打狗？？？

答我：點解呢隻不過係老簾做過不過幾年老散，離開左咁多年都仲時不時知查緊乜案士氣如何內部有乜問題？？？尤其做到Legco之前！！！

有冇Knowingly犯法幫自己上位呢？？？！！！

有個人整合下都好 不如用埋其他方式？google form嗰啲？

睇班後生區會

Push

又whatsapp熱線？
黑警都玩過